睇穿晒中共同林鄭既計策

先後拉左陳浩天 gphone 周庭 泰博
又打傷岑子杰 鍾健平
只要你地係反政府，就拉你打你
等到遊行得返戴耀廷坐陣，個運動就自爆結束

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

戴教授：我地可以搞風雲計劃

根本未撚驚過，講左無大台死都不信，on9政府